{"nhits": 492, "parameters": {"rows": 10, "start": 0, "staged": false, "include_draft": false, "format": "json", "timezone": "UTC"}, "datasets": [{"datasetid": "resultats_l17_2", "metas": {"domain": "rennes-metropole", "staged": false, "visibility": "domain", "metadata_processed": "2023-03-22T13:44:28.394789+00:00", "data_processed": "2019-04-10T13:11:52+00:00", "modified": "2017-06-08T09:39:46+00:00", "license": "Open Database License (ODbL)", "publisher": "Ville de Rennes", "description": "<p>R\u00e9sultats d\u00e9taill\u00e9s pour Rennes pour le deuxi\u00e8me tour de l'\u00e9lection l\u00e9gislative de 2017, par bureau de vote, au format CSV.</p><p>Un bureau de vote appartient \u00e0 un lieu de vote, lui m\u00eame inscrit dans un canton qui appartient \u00e0 une circonscription.<br/>A la fin du fichier, des totaux sont effectu\u00e9s par canton, et par lieu de vote.<br/>Attention : les lieux de votes peuvent varier d'une \u00e9lection \u00e0 l'autre, ainsi que le d\u00e9coupage des cantons et circonscriptions.<br/>Il s'agit des r\u00e9sultats rennais exclusivement : les cantons et circonscriptions concernent souvent des territoires plus vastes que la seule ville de Rennes!</p>", "theme": ["Citoyennet\u00e9"], "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives 2017 \u00e0 Rennes Tour 2", "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/", "federated": false, "modified_updates_on_metadata_change": false, "geographic_reference_auto": true, "modified_updates_on_data_change": false, "metadata_languages": ["fr"], "geographic_reference": ["fr_80_35238"], "language": "fr", "geometry_types": ["Point"], "territory": ["Rennes"], "records_count": 137}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": ["timeserie", "geo", "analyze", "custom_view"], "attachments": [], "alternative_exports": [], "fields": [{"name": "code_election", "label": "CODE_ELECTION", "type": "text"}, {"name": "nom_election", "label": "NOM_ELECTION", "type": "text"}, {"name": "numero_tour", "annotations": [{"name": "facet"}], "label": "NUMERO_TOUR", "type": "int"}, {"name": "date_election", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}, {"args": ["day"], "name": "timeserie_precision"}], "label": "DATE_ELECTION", "type": "date"}, {"name": "niveau_detail", "annotations": [{"name": "facet"}], "label": "NIVEAU_DETAIL", "type": "text"}, {"name": "numero_lieu", "annotations": [{"name": "sortable"}], "label": "NUMERO_LIEU", "type": "int"}, {"name": "nom_lieu", "annotations": [{"name": "facet"}], "label": "NOM_LIEU", "type": "text"}, {"name": "adresse_lieu", "label": "ADRESSE_LIEU", "type": "text"}, {"name": "numero_canton", "label": "NUMERO_CANTON", "type": "int"}, {"name": "nom_canton", "label": "NOM_CANTON", "type": "text"}, {"name": "numero_circonscription", "label": "NUMERO_CIRCONSCRIPTION", "type": "int"}, {"name": "nom_circonscription", "label": "NOM_CIRCONSCRIPTION", "type": "text"}, {"name": "nb_inscrits", "label": "NB_INSCRITS", "type": "int"}, {"name": "nb_emargements", "label": "NB_EMARGEMENTS", "type": "int"}, {"name": "nb_bulletins", "label": "NB_BULLETINS", "type": "int"}, {"name": "nb_nuls", "label": "NB_NULS", "type": "int"}, {"name": "nb_exprimes", "label": "NB_EXPRIMES", "type": "int"}, {"name": "pourcentage_participation", "label": "POURCENTAGE_PARTICIPATION", "type": "double"}, {"name": "valid", "label": "VALID", "type": "text"}, {"name": "candidat_1", "label": "CANDIDAT_1", "type": "text"}, {"name": "nb_voix_1", "label": "NB_VOIX_1", "type": "int"}, {"name": "pourcentage_1", "label": "POURCENTAGE_1", "type": "double"}, {"name": "candidat_2", "label": "CANDIDAT_2", "type": "text"}, {"name": "nb_voix_2", "label": "NB_VOIX_2", "type": "int"}, {"name": "pourcentage_2", "label": "POURCENTAGE_2", "type": "double"}, {"name": "candidat_3", "label": "CANDIDAT_3", "type": "text"}, {"name": "nb_voix_3", "label": "NB_VOIX_3", "type": "text"}, {"name": "pourcentage_3", "label": "POURCENTAGE_3", "type": "text"}, {"name": "candidat_4", "label": "CANDIDAT_4", "type": "text"}, {"name": "nb_voix_4", "label": "NB_VOIX_4", "type": "int"}, {"name": "pourcentage_4", "label": "POURCENTAGE_4", "type": "text"}, {"name": "candidat_5", "label": "CANDIDAT_5", "type": "text"}, {"name": "nb_voix_5", "label": "NB_VOIX_5", "type": "int"}, {"name": "pourcentage_5", "label": "POURCENTAGE_5", "type": "text"}, {"name": "candidat_6", "label": "CANDIDAT_6", "type": "text"}, {"name": "nb_voix_6", "label": "NB_VOIX_6", "type": "int"}, {"name": "pourcentage_6", "label": "POURCENTAGE_6", "type": "text"}, {"name": "candidat_7", "label": "CANDIDAT_7", "type": "text"}, {"name": "nb_voix_7", "label": "NB_VOIX_7", "type": "int"}, {"name": "pourcentage_7", "label": "POURCENTAGE_7", "type": "text"}, {"name": "candidat_8", "label": "CANDIDAT_8", "type": "text"}, {"name": "nb_voix_8", "label": "NB_VOIX_8", "type": "int"}, {"name": "pourcentage_8", "label": "POURCENTAGE_8", "type": "text"}, {"name": "candidat_9", "label": "CANDIDAT_9", "type": "text"}, {"name": "nb_voix_9", "label": "NB_VOIX_9", "type": "int"}, {"name": "pourcentage_9", "label": "POURCENTAGE_9", "type": "text"}, {"name": "candidat_10", "label": "CANDIDAT_10", "type": "text"}, {"name": "nb_voix_10", "label": "NB_VOIX_10", "type": "int"}, {"name": "pourcentage_10", "label": "POURCENTAGE_10", "type": "text"}, {"name": "candidat_11", "label": "CANDIDAT_11", "type": "text"}, {"name": "nb_voix_11", "label": "NB_VOIX_11", "type": "int"}, {"name": "pourcentage_11", "label": "POURCENTAGE_11", "type": "text"}, {"name": "candidat_12", "label": "CANDIDAT_12", "type": "text"}, {"name": "nb_voix_12", "label": "NB_VOIX_12", "type": "int"}, {"name": "pourcentage_12", "label": "POURCENTAGE_12", "type": "text"}, {"name": "candidat_13", "label": "CANDIDAT_13", "type": "text"}, {"name": "nb_voix_13", "label": "NB_VOIX_13", "type": "int"}, {"name": "pourcentage_13", "label": "POURCENTAGE_13", "type": "text"}, {"name": "candidat_14", "label": "CANDIDAT_14", "type": "text"}, {"name": "nb_voix_14", "label": "NB_VOIX_14", "type": "int"}, {"name": "pourcentage_14", "label": "POURCENTAGE_14", "type": "text"}, {"name": "candidat_15", "label": "CANDIDAT_15", "type": "text"}, {"name": "nb_voix_15", "label": "NB_VOIX_15", "type": "int"}, {"name": "pourcentage_15", "label": "POURCENTAGE_15", "type": "text"}, {"name": "candidat_16", "label": "CANDIDAT_16", "type": "text"}, {"name": "nb_voix_16", "label": "NB_VOIX_16", "type": "int"}, {"name": "pourcentage_16", "label": "POURCENTAGE_16", "type": "text"}, {"name": "candidat_17", "label": "CANDIDAT_17", "type": "text"}, {"name": "nb_voix_17", "label": "NB_VOIX_17", "type": "int"}, {"name": "pourcentage_17", "label": "POURCENTAGE_17", "type": "text"}, {"name": "candidat_18", "label": "CANDIDAT_18", "type": "text"}, {"name": "nb_voix_18", "label": "NB_VOIX_18", "type": "int"}, {"name": "pourcentage_18", "label": "POURCENTAGE_18", "type": "text"}, {"name": "candidat_19", "label": "CANDIDAT_19", "type": "text"}, {"name": "nb_voix_19", "label": "NB_VOIX_19", "type": "int"}, {"name": "pourcentage_19", "label": "POURCENTAGE_19", "type": "text"}, {"name": "candidat_20", "label": "CANDIDAT_20", "type": "text"}, {"name": "nb_voix_20", "label": "NB_VOIX_20", "type": "int"}, {"name": "pourcentage_20", "label": "POURCENTAGE_20", "type": "text"}, {"name": "candidat_21", "label": "CANDIDAT_21", "type": "text"}, {"name": "nb_voix_21", "label": "NB_VOIX_21", "type": "text"}, {"name": "pourcentage_21", "label": "POURCENTAGE_21", "type": "text"}, {"name": "num_centre", "label": "num_centre", "type": "int"}, {"name": "geo_point", "label": "Geo Point", "type": "geo_point_2d"}, {"name": "nb_blanc", "label": "NB_BLANC", "type": "int"}], "interop_metas": {"dcat": {"created": "2017-04-23T00:00:00+00:00", "issued": "2017-04-23T00:00:00+00:00", "accrualperiodicity": "Aucune", "creator": "Ville de Rennes", "spatial": "Rennes", "temporal": "2017"}}}, {"datasetid": "bp-2018-ville-de-rennes-budget-principal", "metas": {"domain": "rennes-metropole", "staged": false, "visibility": "domain", "metadata_processed": "2018-12-03T15:19:59+00:00", "data_processed": "2018-12-03T15:19:58+00:00", "modified": "2018-02-19T08:18:51+00:00", "license": "Open Database License (ODbL)", "publisher": "Ville de Rennes", "description": "<p>Le BP 2018 - budget principal correspond aux donn\u00e9es du budget principal 2018 de la Ville de Rennes.</p><p>Pour mieux comprendre les donn\u00e9es, nous vous invitons \u00e0 d\u00e9couvrir la <a href=\"http://dataviz.rennesmetropole.fr/budget/budget-ville-rennes-2018/\">DataViz Budget 2018</a>.</p>", "theme": ["Economie"], "keyword": ["budget"], "title": "BP 2018 - Ville de Rennes - Budget principal", "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/", "federated": false, "geographic_reference_auto": true, "geographic_reference": ["fr_70_243500139"], "language": "fr", "territory": ["Rennes M\u00e9tropole"], "records_count": 4331}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": ["analyze"], "attachments": [], "alternative_exports": [], "fields": [{"name": "exercice", "description": "Ann\u00e9e de r\u00e9f\u00e9rence", "label": "Exercice", "type": "double"}, {"name": "collectivite", "description": "Type de collectivit\u00e9 (M\u00e9tropole, Ville, D\u00e9partement...)\n", "label": "Collectivit\u00e9", "type": "text"}, {"name": "nom_collectivite", "description": "Nom de la collectivit\u00e9\n", "label": "Nom Collectivit\u00e9", "type": "text"}, {"name": "code_insee", "description": "Code INSEE de la collectivit\u00e9\n", "label": "Code INSEE", "type": "text"}, {"name": "entite_financiere_programme", "description": "Etape budg\u00e9taire\n", "label": "Entit\u00e9 financi\u00e8re programme", "type": "text"}, {"name": "type_nomenclature", "description": "Instruction budg\u00e9taire et comptable\n", "label": "Type nomenclature", "type": "text"}, {"name": "nom_du_budget", "description": "Pr\u00e9cise si l'\u00e9l\u00e9ment fait partie du budget principal ou annexe\n", "label": "Nom du budget", "type": "text"}, {"name": "section", "annotations": [{"name": "facet"}], "description": "Investissement ou Fonctionnement \n", "label": "Section", "type": "text"}, {"name": "libelle_d_r", "annotations": [{"name": "facet"}], "description": "Recettes ou D\u00e9penses\n", "label": "Sens", "type": "text"}, {"name": "reel_ou_ordre", "annotations": [{"name": "facet"}], "description": "R\u00e9el, caract\u00e9ris\u00e9 par un mouvement en tr\u00e9sorerie, ou Ordre qui \u00e0 l'inverse,  permet de retracer des mouvements qui ont un impact sur l\u2019actif sans avoir de cons\u00e9quences sur la tr\u00e9sorerie.\n", "label": "Mouvement", "type": "text"}, {"name": "budgetaire_analytique", "annotations": [{"name": "facet"}], "description": "Les d\u00e9penses budg\u00e9taires sont les d\u00e9penses r\u00e9glementaires, inscrites et vot\u00e9es effectivement \u00e0 chaque sous-fonction. \nLes d\u00e9penses analytiques correspondent \u00e0 la re-ventilation, \u00e0 des fins analytiques, de d\u00e9penses imput\u00e9es de mani\u00e8re centralis\u00e9e, \net singuli\u00e8rement les d\u00e9penses de fluides, l'intervention sur les b\u00e2timents communaux, de maintenance du parc de v\u00e9hicules, de produits stock\u00e9s.", "label": "Budg\u00e9taire / Analytique", "type": "text"}, {"name": "chapitre", "description": "Code du chapitre\n", "label": "Chapitre", "type": "text"}, {"name": "libelle_chapitre", "annotations": [{"name": "facet"}], "description": "Ensemble d'articles comptables sur lesquels portent l'affectation des cr\u00e9dits et l'ex\u00e9cution du budget.\t\n", "label": "Libell\u00e9 Chapitre", "type": "text"}, {"name": "fonction", "description": "Code fonction\n", "label": "Fonction", "type": "text"}, {"name": "libelle_fonction", "annotations": [{"name": "facet"}], "description": "Identifie la politique publique \u00e0 laquelle la donn\u00e9e budg\u00e9taire fait r\u00e9f\u00e9rence. Les codifications, internes \u00e0 la Ville de Rennes, \n", "label": "Libell\u00e9 Fonction", "type": "text"}, {"name": "sous_fonction", "description": "Code sous fonction\n", "label": "Sous fonction", "type": "text"}, {"name": "libelle_sous_fonction", "annotations": [{"name": "facet"}], "description": "Identifie la politique publique \u00e0 laquelle la donn\u00e9e budg\u00e9taire fait r\u00e9f\u00e9rence. Les codifications, internes \u00e0 la Ville de Rennes, \ns'appuient n\u00e9anmoins sur la nomenclature fonctionnelle M14 r\u00e8glementaire.", "label": "Libell\u00e9 Sous-fonction", "type": "text"}, {"name": "article", "description": "Code de l'article\n", "label": "Article", "type": "text"}, {"name": "libelle_article", "annotations": [{"name": "facet"}], "description": "Articles comptables r\u00e9glementaires d\u00e9termin\u00e9s par l'instruction budg\u00e9taire et comptable M14 c\u2019est-\u00e0-dire le cadre juridique \nr\u00e9glementant la comptabilit\u00e9 des communes.", "label": "Libell\u00e9 Article", "type": "text"}, {"name": "budget_de_l_annee", "annotations": [{"args": ["\u20ac"], "name": "unit"}], "description": "Montant en euros\n", "label": "Budget de l'ann\u00e9e", "type": "double"}], "interop_metas": {"dcat": {"accrualperiodicity": "Aucune", "temporal": "2018"}}}, {"datasetid": "emplacement-des-bureaux-de-vote-saint-jacques-de-la-lande", "metas": {"domain": "rennes-metropole", "staged": false, "visibility": "domain", "metadata_processed": "2019-05-17T13:50:57+00:00", "data_processed": "2019-05-17T13:32:45+00:00", "modified": "2019-05-17T13:50:11+00:00", "license": "Open Database License (ODbL)", "publisher": "Ville de Saint-Jacques de la Lande", "description": "<p>Emplacement des bureaux de vote sur Saint-Jacques de la Lande</p>", "theme": ["Citoyennet\u00e9"], "title": "Emplacement des bureaux de vote - Saint-Jacques de la Lande", "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/", "federated": false, "modified_updates_on_metadata_change": true, "geographic_reference_auto": true, "modified_updates_on_data_change": false, "geographic_reference": ["fr_70_243500139"], "language": "fr", "geometry_types": ["Point"], "territory": ["Rennes M\u00e9tropole"], "records_count": 7}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": ["analyze", "geo"], "attachments": [], "alternative_exports": [], "fields": [{"name": "commune", "label": "COMMUNE", "type": "text"}, {"name": "code_insee", "label": "CODE INSEE", "type": "double"}, {"name": "numero_du_bureau", "label": "NUMERO DU BUREAU", "type": "text"}, {"name": "lieux", "label": "LIEUX", "type": "text"}, {"name": "adresse", "label": "ADRESSE", "type": "text"}, {"name": "code_postal", "label": "CODE POSTAL", "type": "double"}, {"name": "coordonnees_geo", "label": "coordonnees_geo", "type": "geo_point_2d"}], "interop_metas": {"dcat": {"created": "2019-05-17T00:00:00+00:00"}}}, {"datasetid": "localisation-des-espaces-de-mediation-numeriques", "metas": {"domain": "rennes-metropole", "staged": false, "visibility": "domain", "metadata_processed": "2021-03-15T13:25:35.206829+00:00", "data_processed": "2021-03-15T13:25:34+00:00", "modified": "2020-12-21T08:15:49+00:00", "license": "Licence Ouverte v2.0 (Etalab)", "publisher": "D\u00e9partement d'Ille et Vilaine", "description": "<div class=\"notes embedded-content\" style='color: rgb(51, 51, 51); font-family: \"Helvetica Neue\", Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;'><table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" style=\"width: 501pt;\" width=\"668\">\n <colgroup><col style=\"mso-width-source:userset;mso-width-alt:8005;width:172pt\" width=\"229\"/>\n <col style=\"mso-width-source:userset;mso-width-alt:4142;width:89pt\" width=\"119\"/>\n <col span=\"4\" style=\"width:60pt\" width=\"80\"/>\n </colgroup><tbody><tr height=\"40\" style=\"mso-height-source:userset;height:30.0pt\">\n  <td class=\"xl64\" colspan=\"6\" height=\"40\" style=\"border-right-width: 0.5pt; border-right-color: black; height: 30pt; width: 501pt;\" width=\"668\">Ces donn\u00e9es sont issues d'une cartographie\n  collaborative offrant plusieurs niveaux d\u2019usages :</td>\n </tr>\n <tr height=\"40\" style=\"mso-height-source:userset;height:30.0pt\">\n  <td class=\"xl67\" colspan=\"6\" height=\"40\" style=\"border-right-width: 0.5pt; border-right-color: black; height: 30pt; width: 501pt;\" width=\"668\">-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\n  Pour les diff\u00e9rents acteurs du territoire, une connaissance partag\u00e9e\n  de l\u2019existant et du qui fait quoi en temps r\u00e9el</td>\n </tr>\n <tr height=\"60\" style=\"mso-height-source:userset;height:45.0pt\">\n  <td class=\"xl67\" colspan=\"6\" height=\"60\" style=\"border-right-width: 0.5pt; border-right-color: black; height: 45pt; width: 501pt;\" width=\"668\">-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\n  Pour les pilotes du SDAASP (Sch\u00e9ma D\u00e9partemental de l'A\u00e9m\u00e9lioration et\n  Accessibilit\u00e9 des Services au Public) , une visibilit\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9chelle du\n  territoire des zones peu ou mal couvertes en terme d\u2019offre de services</td>\n </tr>\n <tr height=\"40\" style=\"mso-height-source:userset;height:30.0pt\">\n  <td class=\"xl67\" colspan=\"6\" height=\"40\" style=\"border-right-width: 0.5pt; border-right-color: black; height: 30pt; width: 501pt;\" width=\"668\">-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\n  Pour les travailleurs sociaux, la possibilit\u00e9 d'orienter un usager\n  vers l\u2019interlocuteur pertinent le plus proche de son domicile.</td>\n </tr>\n <tr height=\"19\" style=\"height:14.5pt\">\n  <td class=\"xl70\" colspan=\"6\" height=\"19\" style=\"border-right-width: 0.5pt; border-right-color: black; height: 14.5pt; width: 501pt;\" width=\"668\">\u00a0</td>\n </tr>\n <tr height=\"20\" style=\"mso-height-source:userset;height:15.0pt\">\n  <td class=\"xl67\" colspan=\"6\" height=\"20\" style=\"border-right-width: 0.5pt; border-right-color: black; height: 15pt; width: 501pt;\" width=\"668\">La cartographie est aliment\u00e9e gr\u00e2ce aux\n  partenaires du SDAASP.<br/></td></tr></tbody></table></div><div class=\"notes embedded-content\" style='color: rgb(51, 51, 51); font-family: \"Helvetica Neue\", Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;'></div><div class=\"notes embedded-content\" style='color: rgb(51, 51, 51); font-family: \"Helvetica Neue\", Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;'></div><div class=\"notes embedded-content\" style='color: rgb(51, 51, 51); font-family: \"Helvetica Neue\", Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;'></div><div class=\"notes embedded-content\" style='color: rgb(51, 51, 51); font-family: \"Helvetica Neue\", Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;'></div><div class=\"notes embedded-content\" style='color: rgb(51, 51, 51); font-family: \"Helvetica Neue\", Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;'></div>", "theme": ["Social"], "title": "Localisation des espaces de m\u00e9diation num\u00e9riques en Ille-et-Vilaine", "keyword": ["m\u00e9diation num\u00e9rique", "m\u00e9diation", "inclusion num\u00e9rique"], "license_url": "https://www.etalab.gouv.fr/wp-content/uploads/2017/04/ETALAB-Licence-Ouverte-v2.0.pdf", "federated": false, "modified_updates_on_metadata_change": false, "geographic_reference_auto": true, "modified_updates_on_data_change": false, "metadata_languages": ["fr"], "geographic_reference": ["fr_60_35"], "language": "fr", "geometry_types": ["Point"], "territory": ["Ille-et-Vilaine"], "records_count": 480}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": ["analyze", "geo"], "attachments": [], "alternative_exports": [], "fields": [{"name": "geo_point_2d", "label": "Geo Point", "type": "geo_point_2d"}, {"name": "geo_shape", "label": "Geo Shape", "type": "geo_shape"}, {"name": "objectid", "description": "Identifiant de la fiche \u00e9tablissement", "label": "objectid", "type": "text"}, {"name": "nomstr", "annotations": [{"name": "sortable"}, {"name": "disjunctive"}], "description": "Nom de l'\u00e9tablissement\n", "label": "nomstr", "type": "text"}, {"name": "adr", "description": "Adresse postale\n", "label": "adresse", "type": "text"}, {"name": "ville", "annotations": [{"name": "facet"}, {"name": "disjunctive"}], "description": "Ville de l'\u00e9tablissement\n", "label": "ville", "type": "text"}, {"name": "cp", "description": "Code postal", "label": "cp", "type": "text"}, {"name": "web", "description": "URL du site WEB", "label": "web", "type": "text"}, {"name": "tel", "description": "T\u00e9l\u00e9phone", "label": "tel", "type": "text"}, {"name": "mail", "description": "Mail de contact", "label": "mail", "type": "text"}, {"name": "equip", "description": "Equipements informatiques\n", "label": "equip", "type": "text"}, {"name": "nbani", "description": "Nombre de personnes disponibles pour l'inclusion\n", "label": "nbani", "type": "text"}, {"name": "jrhrouv", "description": "Compilation des jours et heures d'ouverture\n", "label": "jrhrouv", "type": "text"}, {"name": "tarif", "description": "Tarifs d'acc\u00e8s aux services (principalement les co\u00fbts d'adh\u00e9sion dans le cas d'une m\u00e9diath\u00e8que-biblioth\u00e8que\n", "label": "tarif", "type": "text"}, {"name": "acc", "description": "informations sur les acc\u00e8s\n", "label": "acc", "type": "text"}, {"name": "date_creation", "label": "date_creation", "type": "text"}, {"name": "der_date_edit", "label": "der_date_edit", "type": "text"}, {"name": "etiserv", "description": "Rassemblement des informations sur les services informatique\n", "label": "services", "type": "text"}, {"name": "etiacc", "annotations": [{"name": "facet"}], "description": "Rassemblement des informations sur les accueils individuels et collectifs\n", "label": "accueil", "type": "text"}, {"name": "etiact", "description": "Rassemblement des informations sur les accueils sp\u00e9cifiques\n", "label": "etiact", "type": "text"}, {"name": "hlundm", "label": "hlundm", "type": "text"}, {"name": "hlunfm", "label": "hlunfm", "type": "text"}, {"name": "hlundam", "label": "hlundam", "type": "text"}, {"name": "hlunfam", "label": "hlunfam", "type": "text"}, {"name": "hmardm", "label": "hmardm", "type": "text"}, {"name": "hmarfm", "label": "hmarfm", "type": "text"}, {"name": "hmardam", "label": "hmardam", "type": "text"}, {"name": "hmarfam", "label": "hmarfam", "type": "text"}, {"name": "hmerdm", "label": "hmerdm", "type": "text"}, {"name": "hmerfm", "label": "hmerfm", "type": "text"}, {"name": "hmerdam", "label": "hmerdam", "type": "text"}, {"name": "hmerfam", "label": "hmerfam", "type": "text"}, {"name": "hjeudm", "label": "hjeudm", "type": "text"}, {"name": "hjeufm", "label": "hjeufm", "type": "text"}, {"name": "hjeudam", "label": "hjeudam", "type": "text"}, {"name": "hjeufam", "label": "hjeufam", "type": "text"}, {"name": "hvendm", "label": "hvendm", "type": "text"}, {"name": "hvenfm", "label": "hvenfm", "type": "text"}, {"name": "hvendam", "label": "hvendam", "type": "text"}, {"name": "hvenfam", "label": "hvenfam", "type": "text"}, {"name": "hsamdm", "label": "hsamdm", "type": "text"}, {"name": "hsamfm", "label": "hsamfm", "type": "text"}, {"name": "hsamdam", "label": "hsamdam", "type": "text"}, {"name": "hsamfam", "label": "hsamfam", "type": "text"}, {"name": "hdimdm", "label": "hdimdm", "type": "text"}, {"name": "hdimfm", "label": "hdimfm", "type": "text"}, {"name": "hdimdam", "label": "hdimdam", "type": "text"}, {"name": "hdimfam", "label": "hdimfam", "type": "text"}, {"name": "statut", "annotations": [{"name": "facet"}, {"name": "disjunctive"}], "label": "statut", "type": "text"}, {"name": "acclib", "annotations": [{"name": "facet"}], "label": "Acc\u00e8s libre \u00e0 un \u00e9quipement informatique", "type": "text"}, {"name": "deptech", "annotations": [{"name": "facet"}], "label": "D\u00e9pannage et conseils", "type": "text"}, {"name": "rechemp", "annotations": [{"name": "facet"}], "label": "Aide \u00e0 la recherche d'emploi", "type": "text"}, {"name": "cpbur", "annotations": [{"name": "facet"}], "label": "Informatique : initiation et perfectionnement", "type": "text"}, {"name": "cpweb", "annotations": [{"name": "facet"}], "label": "Internet fixe et mobile : initiation et perfectionnement", "type": "text"}, {"name": "fabnum", "annotations": [{"name": "facet"}], "label": "Fabrication et cr\u00e9ation num\u00e9rique", "type": "text"}, {"name": "demdemat", "annotations": [{"name": "facet"}], "label": "Aide aux d\u00e9marches en ligne", "type": "text"}, {"name": "atcultnum", "annotations": [{"name": "facet"}], "label": "Ateliers de cultures num\u00e9riques", "type": "text"}, {"name": "accindi", "annotations": [{"name": "facet"}], "label": "Aide par des accueils individuels", "type": "text"}, {"name": "acccoll", "annotations": [{"name": "facet"}], "label": "Aide par des accueils collectifs", "type": "text"}, {"name": "wifi", "description": "Acc\u00e8s wifi libre\n", "label": "wifi", "type": "text"}, {"name": "actj", "description": "Accueil public sp\u00e9cifique : jeunes\n", "label": "actj", "type": "text"}, {"name": "actsen", "description": "Accueil public sp\u00e9cifique : s\u00e9niors\n", "label": "actsen", "type": "text"}, {"name": "actrechemp", "description": "Accueil public sp\u00e9cifique : personnes en recherche d'emploi\n", "label": "actrechemp", "type": "text"}, {"name": "actretempfem", "description": "", "label": "actretempfem", "type": "text"}, {"name": "actpersetr", "description": "Accueil public sp\u00e9cifique : personnes \u00e9trang\u00e8res\n", "label": "actpersetr", "type": "text"}, {"name": "acctspublic", "description": "Accueil public sp\u00e9cifique : tous publics\n", "label": "acctspublic", "type": "text"}, {"name": "cdag", "annotations": [{"name": "facet"}, {"name": "disjunctive"}, {"name": "sortable"}], "description": "Agence d\u00e9partementale de rattachement\n", "label": "cdag", "type": "text"}, {"name": "olundi", "label": "olundi", "type": "text"}, {"name": "omardi", "label": "omardi", "type": "text"}, {"name": "omercredi", "label": "omercredi", "type": "text"}, {"name": "ojeudi", "label": "ojeudi", "type": "text"}, {"name": "ovendredi", "label": "ovendredi", "type": "text"}, {"name": "osamedi", "label": "osamedi", "type": "text"}, {"name": "odimanche", "label": "odimanche", "type": "text"}, {"name": "hvac", "description": "Horaires sp\u00e9cifiques pendant les vacances\n", "label": "hvac", "type": "text"}, {"name": "parc_acces", "description": "Proposer des lieux d'acc\u00e8s (\u00e9quipement, connexion) ou des offres de pr\u00eat / vente\n", "label": "parc_acces", "type": "text"}, {"name": "parc_diag", "description": "D\u00e9tecter les besoins (ex. acc\u00e8s aux droits, sant\u00e9, parentalit\u00e9, \u2026) et \u00e9valuer leurs freins\n", "label": "parc_diag", "type": "text"}, {"name": "parc_sensib", "annotations": [{"name": "facet"}], "description": "Pr\u00e9senter les services propos\u00e9s par le num\u00e9rique et expliquer l'int\u00e9r\u00eat \u00e0 se former pour s'autonomiser\n", "label": "parc_sensib", "type": "text"}, {"name": "parc_assist", "annotations": [{"name": "facet"}], "description": "Accompagner les publics sur des d\u00e9marches en ligne (faire avec : pour des urgences, des d\u00e9couvertes, ou pour rassurer)\n", "label": "parc_assist", "type": "text"}, {"name": "parc_former", "annotations": [{"name": "facet"}], "description": "Former aux comp\u00e9tences num\u00e9riques cl\u00e9s ou th\u00e9matiques (d\u00e9couverte de services num\u00e9riques)\n", "label": "parc_former", "type": "text"}, {"name": "parc_orient", "annotations": [{"name": "facet"}], "description": "Se coordonner entre aidants pour offrir aux usagers des r\u00e9ponses \u00e0 360\u00b0 en sachant les r\u00e9orienter en cas de besoin\n", "label": "parc_orient", "type": "text"}, {"name": "x", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}], "label": "X", "type": "text"}, {"name": "y", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}], "label": "Y", "type": "text"}, {"name": "long", "label": "long", "type": "text"}, {"name": "lat", "label": "lat", "type": "text"}, {"name": "nom_fichier_geojson", "label": "NOM_FICHIER_GEOJSON", "type": "text"}]}, {"datasetid": "points-de-vente-partenaires-agrees-par-le-reseau-star", "metas": {"domain": "rennes-metropole", "staged": false, "visibility": "domain", "metadata_processed": "2023-04-06T01:19:55.086817+00:00", "data_processed": "2023-04-05T22:10:07+00:00", "modified": "2015-06-29T07:28:14+00:00", "license": "Open Database License (ODbL)", "publisher": "STAR", "description": "<p><strong style=\"background-color: initial;\">Liste des points de vente\u00a0partenaires agr\u00e9\u00e9s par\u00a0le r\u00e9seau STAR, comprenant notamment leur nom,\u00a0leur localisation et leurs horaires d'ouverture.</strong></p><p>Les informations sur les horaires d'ouverture nous sont communiqu\u00e9es par les partenaires ponctuellement et ne peuvent \u00eatre garanties.</p>", "theme": ["Mobilit\u00e9, Transport"], "title": "Points de vente partenaires agr\u00e9\u00e9s par le r\u00e9seau STAR", "keyword": [], "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/", "federated": true, "modified_updates_on_metadata_change": false, "geographic_reference_auto": true, "modified_updates_on_data_change": false, "metadata_languages": ["fr"], "geographic_reference": ["fr_40_53", "fr_40_11"], "language": "fr", "geometry_types": ["Point"], "territory": ["Bretagne", "\u00cele-de-France"], "records_count": 160}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": ["geo", "analyze"], "attachments": [], "alternative_exports": [], "fields": [{"name": "id", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}], "label": "Identifiant", "type": "text"}, {"name": "type", "description": "Type de partenaire (d\u00e9positaire ou un distributeur automatique de billets \"DAB\") : sur les automates, seul le chargement de carte Korrigo est possible.", "annotations": [{"args": ["D\u00e9positaire;DAB"], "name": "multivalued"}, {"name": "sortable"}, {"name": "facet"}], "label": "Type", "type": "text"}, {"name": "nom", "annotations": [{"name": "sortable"}], "label": "Nom", "type": "text"}, {"name": "adressenumero", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}, {"args": ["day"], "name": "timeserie_precision"}], "label": "Adresse (num\u00e9ro)", "type": "text"}, {"name": "adressevoie", "label": "Adresse (voie)", "type": "text"}, {"name": "codeinseecommune", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}], "label": "Commune (code INSEE)", "type": "text"}, {"name": "nomcommune", "annotations": [{"name": "facet"}], "label": "Commune (nom)", "type": "text"}, {"name": "coordonnees", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}], "label": "Coordonn\u00e9es", "type": "geo_point_2d"}, {"name": "horaireslundi", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}], "label": "Horaires (lundi)", "type": "text"}, {"name": "horairesmardi", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}], "label": "Horaires (mardi)", "type": "text"}, {"name": "horairesmercredi", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}], "label": "Horaires (mercredi)", "type": "text"}, {"name": "horairesjeudi", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}], "label": "Horaires (jeudi)", "type": "text"}, {"name": "horairesvendredi", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}], "label": "Horaires (vendredi)", "type": "text"}, {"name": "horairessamedi", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}], "label": "Horaires (samedi)", "type": "text"}, {"name": "horairesdimanche", "label": "Horaires (dimanche)", "type": "text"}], "interop_metas": {"dcat": {"created": "2015-06-29T00:00:00+00:00", "issued": "2015-06-29T00:00:00+00:00", "accrualperiodicity": "Quotidienne", "creator": "Keolis Rennes", "granularity": "Tous les points de vente partenaires agr\u00e9\u00e9s par le r\u00e9seau STAR", "dataquality": "Correcte", "spatial": "Rennes M\u00e9tropole"}}}, {"datasetid": "ca-2012-budgets-annexes", "metas": {"domain": "rennes-metropole", "staged": false, "visibility": "domain", "metadata_processed": "2018-12-03T15:13:21+00:00", "data_processed": "2018-12-03T15:13:20+00:00", "modified": "2013-07-09T09:22:42+00:00", "license": "Open Database License (ODbL)", "publisher": "Ville de Rennes", "description": "<p>Les donn\u00e9es du Compte administratif de la Ville de Rennes sont des donn\u00e9es de consommation effective qui sont en g\u00e9n\u00e9ral publi\u00e9es en juin de l'ann\u00e9e suivante. Le fichier \"CA 2012 - budgets annexes\" liste les d\u00e9penses et recettes op\u00e9r\u00e9es par la Ville en 2012 sur les budgets annexes de l'eau, de l'assainissement, du chauffage urbain, des pompes fun\u00e8bres ainsi que sur les budgets des Zones d'am\u00e9nagement concert\u00e9es en r\u00e9gie.</p>", "theme": ["Economie"], "keyword": ["budget", "CA", "Compte administratif"], "title": "CA 2012 - Ville de Rennes - Budgets annexes", "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/", "federated": false, "geographic_reference_auto": true, "source_dataset": "CA_2012_Open_DATA_Budget_Annexes.csv", "geographic_reference": ["fr_70_243500139"], "language": "fr", "territory": ["Rennes M\u00e9tropole"], "records_count": 61}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": ["analyze"], "attachments": [], "alternative_exports": [], "fields": [{"name": "budget", "annotations": [{"name": "facet"}, {"args": ["-count"], "name": "facetsort"}], "label": "Budget", "type": "text"}, {"name": "libelle", "annotations": [{"name": "facet"}, {"name": "disjunctive"}, {"name": "sortable"}], "label": "Libell\u00e9", "type": "text"}, {"name": "investissmt_fonctionnmt_i_f", "annotations": [{"name": "facet"}], "description": "Investissement ou Fonctionnement", "label": "Section", "type": "text"}, {"name": "depense_recette", "annotations": [{"name": "facet"}], "description": "D\u00e9penses ou recettes", "label": "Sens", "type": "text"}, {"name": "ca_2012", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}, {"args": ["\u20ac"], "name": "unit"}, {"name": "facet"}], "label": "Somme", "type": "int"}], "interop_metas": {"dcat": {"created": "2013-07-09T00:00:00+00:00", "issued": "2013-07-09T00:00:00+00:00"}}}, {"datasetid": "bp-2017-rennes-metropole", "metas": {"domain": "rennes-metropole", "staged": false, "visibility": "domain", "metadata_processed": "2018-12-03T15:17:10+00:00", "data_processed": "2018-12-03T15:17:09+00:00", "modified": "2017-01-05T15:22:21+00:00", "license": "Open Database License (ODbL)", "publisher": "Rennes M\u00e9tropole", "description": "<p>Le BP 2017 - correspond aux donn\u00e9es du budget primitif 2017 de Rennes M\u00e9tropole.</p><p>En 2017, le budget consolid\u00e9 de Rennes M\u00e9tropole est de 879,54 M\u20ac. En hausse de 25,71 M\u20ac par rapport au budget 2016. Cette augmentation est principalement due \u00e0 la hausse des investissements pr\u00e9vus pour la construction de la ligne b (+27,13 M\u20ac).</p>", "theme": ["Economie"], "keyword": ["budget"], "title": "BP 2017 - Rennes M\u00e9tropole", "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/", "federated": false, "geographic_reference_auto": true, "geographic_reference": ["fr_70_243500139"], "language": "fr", "territory": ["Rennes M\u00e9tropole"], "records_count": 2781}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": ["analyze", "timeserie"], "attachments": [], "alternative_exports": [], "fields": [{"name": "exercice", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}, {"args": ["year"], "name": "timeserie_precision"}], "description": "Ann\u00e9e de r\u00e9f\u00e9rence", "label": "Exercice", "type": "date"}, {"name": "etape_code", "label": "Etape (Code)", "type": "text"}, {"name": "norme_comptable_code", "label": "Norme comptable (Code)", "type": "text"}, {"name": "budget_code", "annotations": [{"name": "facet"}], "label": "Budget (Code)", "type": "text"}, {"name": "section", "annotations": [{"name": "facet"}], "description": "Investissement (I) ou Fonctionnement (F) ", "label": "Section", "type": "text"}, {"name": "sens", "annotations": [{"name": "facet"}], "description": "Recettes (R) ou D\u00e9penses (D)", "label": "Sens", "type": "text"}, {"name": "mouvement", "description": "R\u00e9el (R), caract\u00e9ris\u00e9 par un mouvement en tr\u00e9sorerie, ou Ordre (O) qui \u00e0 l'inverse,  permet de retracer des mouvements qui ont un impact sur l\u2019actif sans avoir de cons\u00e9quences sur la tr\u00e9sorerie.\n", "label": "Mouvement", "type": "text"}, {"name": "chapitre_code", "label": "Chapitre (Code)", "type": "text"}, {"name": "libelle_chapitre", "annotations": [{"name": "facet"}], "description": "Ensemble d'articles comptables sur lesquels portent l'affectation des cr\u00e9dits et l'ex\u00e9cution du budget.", "label": "Libell\u00e9 Chapitre", "type": "text"}, {"name": "nature_code", "label": "Nature (Code)", "type": "text"}, {"name": "inscription_budgetaire_libelle", "annotations": [{"name": "facet"}], "label": "Inscription budg\u00e9taire (Libell\u00e9)", "type": "text"}, {"name": "sous_rubrique_code", "label": "Sous Rubrique (Code)", "type": "text"}, {"name": "libelle_de_la_sous_rubtrique", "label": "Libell\u00e9 de la sous rubtrique", "type": "text"}, {"name": "montant_de_l_inscription_statistiques", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}, {"args": ["\u20ac"], "name": "unit"}], "label": "Montant de l'inscription (Statistiques)", "type": "int"}], "interop_metas": {"dcat": {"accrualperiodicity": "Aucune", "spatial": "Rennes M\u00e9tropole", "temporal": "2017"}}}, {"datasetid": "lignes-de-bus-du-reseau-star", "metas": {"domain": "rennes-metropole", "staged": false, "visibility": "domain", "metadata_processed": "2023-04-06T01:19:59.095280+00:00", "data_processed": "2023-04-05T22:10:03+00:00", "modified": "2014-12-02T08:00:43+00:00", "license": "Open Database License (ODbL)", "publisher": "STAR", "description": "<p><strong style=\"background-color: initial;\">Liste des lignes de bus\u00a0du r\u00e9seau STAR, comprenant notamment leur nom, leurs parcours principaux et les couleurs de repr\u00e9sentation.</strong></p>", "theme": ["Mobilit\u00e9, Transport"], "keyword": ["bus"], "title": "Lignes de bus du r\u00e9seau STAR", "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/", "federated": true, "modified_updates_on_metadata_change": false, "geographic_reference_auto": true, "modified_updates_on_data_change": false, "metadata_languages": ["fr"], "geographic_reference": ["fr_70_243500139"], "language": "fr", "territory": ["Rennes M\u00e9tropole"], "records_count": 165}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": ["timeserie", "analyze"], "attachments": [], "alternative_exports": [], "fields": [{"name": "id", "annotations": [{"name": "id"}, {"name": "sortable"}], "label": "Identifiant", "type": "text"}, {"name": "datedebutversion", "annotations": [{"name": "facet"}, {"name": "id"}], "label": "Date de d\u00e9but de version", "type": "date"}, {"name": "datefinversion", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}, {"args": ["day"], "name": "timeserie_precision"}], "label": "Date de fin de version", "type": "date"}, {"name": "estversionactive", "description": "Indique si la version de ligne est la version actuellement en vigueur.", "annotations": [{"name": "facet"}], "label": "Est la version active", "type": "text"}, {"name": "nomcourt", "annotations": [{"name": "sortable"}], "label": "Nom court", "type": "text"}, {"name": "nomlong", "label": "Nom long", "type": "text"}, {"name": "nomfamillecommerciale", "annotations": [{"name": "facet"}, {"name": "sortable"}], "label": "Famille commerciale", "type": "text"}, {"name": "idparcoursprincipalaller", "description": "Identifiant du parcours de ligne de bus principal du sens aller : vous pouvez obtenir plus d'informations sur ce parcours en consultant le jeu de donn\u00e9es \"Parcours des lignes de bus du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur le parcours avec l'identifiant correspondant.", "annotations": [{"name": "sortable"}], "label": "Parcours principal aller (ID)", "type": "text"}, {"name": "idparcoursprincipalretour", "description": "Identifiant du parcours de ligne de bus principal du sens retour : vous pouvez obtenir plus d'informations sur ce parcours en consultant le jeu de donn\u00e9es \"Parcours des lignes de bus du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur le parcours avec l'identifiant correspondant.", "annotations": [{"name": "sortable"}], "label": "Parcours principal retour (ID)", "type": "text"}, {"name": "idbillettique", "description": "Identifiant de la ligne sur les supports billettique (cartes)", "label": "Billettique (ID)", "type": "int"}, {"name": "couleurligne", "label": "Couleur de trac\u00e9 de la ligne", "type": "text"}, {"name": "couleurtexteligne", "label": "Couleur de texte de la ligne", "type": "text"}, {"name": "visibilite", "annotations": [{"name": "facet"}], "label": "Visibilit\u00e9", "type": "text"}], "interop_metas": {"dcat": {"created": "2014-10-01T00:00:00+00:00", "issued": "2014-12-15T00:00:00+00:00", "accrualperiodicity": "Quotidienne", "creator": "Keolis Rennes", "granularity": "Lignes de bus du r\u00e9seau STAR en fonctionnement public", "dataquality": "Bonne", "spatial": "Rennes M\u00e9tropole"}}}, {"datasetid": "effectifs-scolaires-cesson-sevigne", "metas": {"domain": "rennes-metropole", "staged": false, "visibility": "domain", "metadata_processed": "2018-12-03T15:19:36+00:00", "data_processed": "2018-12-03T15:19:35+00:00", "modified": "2018-01-15T13:29:08+00:00", "license": "Open Database License (ODbL)", "publisher": "Ville de Cesson-S\u00e9vign\u00e9", "description": "<p>Fichier statistique des effectifs scolaires en maternelle et \u00e9l\u00e9mentaire \u00e0 Cesson-S\u00e9vign\u00e9</p>", "theme": ["Education"], "keyword": ["effectifs scolaires", "\u00e9tablissements scolaires", "enseignement primaire", "enseignement scolaire"], "title": "Effectifs scolaires - Cesson-S\u00e9vign\u00e9", "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/", "federated": false, "geographic_reference_auto": true, "geographic_reference": ["fr_70_243500139"], "language": "fr", "territory": ["Rennes M\u00e9tropole"], "records_count": 11}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": ["analyze", "timeserie"], "attachments": [], "alternative_exports": [], "fields": [{"name": "commune", "label": "Commune", "type": "text"}, {"name": "code_insee", "label": "Code INSEE", "type": "text"}, {"name": "annee", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}, {"args": ["year"], "name": "timeserie_precision"}, {"name": "facet"}], "label": "Ann\u00e9e ", "type": "date"}, {"name": "effectifs", "label": "Effectifs ", "type": "double"}, {"name": "nombre_de_classes", "label": "Nombre de Classes ", "type": "double"}, {"name": "nombre_de_classes_en_maternelle", "label": "Nombre de Classes en Maternelle", "type": "double"}, {"name": "nombre_de_classes_en_elementaire", "label": "Nombre de Classes en  El\u00e9mentaire ", "type": "double"}], "interop_metas": {"dcat": {"created": "2018-01-15T00:00:00+00:00", "issued": "2018-01-15T00:00:00+00:00", "accrualperiodicity": "Annuelle", "temporal": "2008 - 2018"}}}, {"datasetid": "ca-2018-subvention-aux-associations-ville-de-thorigne-fouillard", "metas": {"domain": "rennes-metropole", "staged": false, "visibility": "domain", "metadata_processed": "2019-03-28T08:25:39+00:00", "data_processed": "2019-03-28T08:25:38+00:00", "modified": "2019-03-28T08:25:23+00:00", "license": "Open Database License (ODbL)", "publisher": "Ville de Thorign\u00e9-Fouillard", "description": "<p>Tableau des subventions vers\u00e9es aux associations en 2018 par la commune de Thorign\u00e9-Fouillard</p>", "theme": ["Economie"], "keyword": ["budget", "CA", "compte administratif", "associations", "subventions"], "title": "CA 2018 - Subvention aux associations - Ville de Thorign\u00e9-Fouillard", "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/", "federated": false, "modified_updates_on_metadata_change": true, "geographic_reference_auto": true, "modified_updates_on_data_change": false, "geographic_reference": ["fr_70_243500139"], "language": "fr", "territory": ["Rennes M\u00e9tropole"], "records_count": 52}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": ["analyze", "timeserie"], "attachments": [], "alternative_exports": [], "fields": [{"name": "exercice", "annotations": [{"name": "facet"}, {"args": ["-count"], "name": "facetsort"}, {"args": ["year"], "name": "timeserie_precision"}], "label": "EXERCICE", "type": "date"}, {"name": "collectivite", "label": "COLLECTIVIT\u00c9", "type": "text"}, {"name": "nom_collectivite", "annotations": [{"name": "facet"}], "label": "NOM COLLECTIVIT\u00c9", "type": "text"}, {"name": "code_insee", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}], "label": "CODE INSEE", "type": "text"}, {"name": "etape", "annotations": [{"name": "facet"}], "label": "ETAPE", "type": "text"}, {"name": "budget", "label": "BUDGET", "type": "text"}, {"name": "section", "label": "SECTION", "type": "text"}, {"name": "sens", "label": "SENS", "type": "text"}, {"name": "chapitre", "label": "CHAPITRE", "type": "double"}, {"name": "libelle_structure_de_gestion", "annotations": [{"name": "facet"}, {"name": "sortable"}], "label": "LIBELL\u00c9 STRUCTURE DE GESTION", "type": "text"}, {"name": "realise_de_l_annee", "label": "R\u00c9ALIS\u00c9 DE L'ANN\u00c9E", "type": "double"}]}]}